真係諗極都唔明咁多人FOCUS ON 連儂牆

你有你貼
佢有佢拆
BE WATER呀,咁樣畀人拉真係好唔抵